[臨陣磨槍]我覺得比起孫子，鬼谷子兵法更有用！

鬼谷子兵法太多
我就唔copy
淨係講個概念

其實鬼谷子兵法有好多種計
但唔係逐條計咁用

要組合，如果幾種組合一齊
有虛有實，大開大闔，快開快收
一定比起毫無計劃更加有效

希望各位對自己頭腦有自信既勇士
抽少少時間睇下
同埋希望快啲組成戰略組
唔可以係呢場仗孤注一擲
組成之後仲有好多場仗
到時就靠你地去帶領
更有效去打，你有好計
行動組同前線一定會跟

Up mud 9

d 兵法你連打機用上帝視角控制全部野都做唔到出黎
係現場跟本諗都唔洗諗

照你咁講，行軍打仗啲人讀黎把撚？